有冇人報咗HKJC Internship

有冇人收到interview

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

係咪through 學校報嗰個？

好似呢排hr先resume返返office

我係自己報

好似都交咗form幾星期 仲未有回覆

報左 收到Interview啦

你幾時報同埋報咗咩post

同埋gpa有幾多之前有冇咩經驗
見同校嘅人gpa成3.92先收到interview

一開始有得報報個陣就即刻報左
我報taxation

有冇人知 in問咩係咪中英普都要講？唔同post問既野一樣？

Gpa極低 啱啱都收到喎

想問果堆test咩黎 唔同department既video in係咪都唔同

Yr幾

有，馬會操盤手

Final yr

同問
收到3個video in from same dept

Lm

有冇人報佢個Equestrian Affairs summer intern? 有冇收到interview?
P.S. 我未收到

video in完有冇消息

我都Apply咗 但仲未收到任何消息

係唔係email?

Yes